有冇人玩過nds 隻美妙世界

見佢就出動畫
個時隻game無論風格美術音樂故事遊戲性都好正

音樂好正

有Switch版果隻？

好懷念。。記得會較時間刷熟練，隻game d 音樂畫面玩法都好有特色

我都係岩岩先知原來有出switch版

今年仲出續作